家下係咪一日死一件

睇下今日死邊件先

熱烈地彈琴熱烈地唱

手足

#下一個是誰

長洲私煙

賠率

狗 5
李家超 20
梁振英 30
林鄭月娥 2
李力持 50
中聯辦職員 60
梁英芬 30
陳百祥 40
其他 99

設過關、膽拖、連贏、位置位置Q